田二少話會爭取屯馬線啟德至紅磡段今年底通車

唔知大家覺得佢會唔會爭取到呢

推

咪爭取囉
最後爭取唔成功啫嘛 都叫做過嘢吖

開完即沉